Title: Salix rotundifolia Trautv. ssp. rotundifolia
Description: Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.
Image: https://source.unsplash.com/random/?css
Date: 8/10/2021
Keywords: web
Category: Viva
Author: Blognation
Tags: article
Published: true
Background: #2d680c
Color: #222025
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Qui non moveatur et offensione turpitudinis et comprobatione honestatis? Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit? Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego? Non pugnem cum homine, cur tantum habeat in natura boni; Quod autem magnum dolorem brevem, longinquum levem esse dicitis, id non intellego quale sit. Quid, cum volumus nomina eorum, qui quid gesserint, nota nobis esse, parentes, patriam, multa praeterea minime necessaria? Nemo igitur esse beatus potest. Duo Reges: constructio interrete. Iam in altera philosophiae parte. Dicimus aliquem hilare vivere; 


	Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico.
	Quae fere omnia appellantur uno ingenii nomine, easque virtutes qui habent, ingeniosi vocantur.
	Nec enim, omnes avaritias si aeque avaritias esse dixerimus, sequetur ut etiam aequas esse dicamus.



Sed haec omittamus; Conferam avum tuum Drusum cum C. Quis Aristidem non mortuum diligit? Scaevolam M. Si quae forte-possumus. De hominibus dici non necesse est. Sed virtutem ipsam inchoavit, nihil amplius. Itaque a sapientia praecipitur se ipsam, si usus sit, sapiens ut relinquat. 

Idemne, quod iucunde? Vitiosum est enim in dividendo partem in genere numerare. Universa enim illorum ratione cum tota vestra confligendum puto. Peccata paria. Sed quod proximum fuit non vidit. 

Ostendit pedes et pectus. Ita ne hoc quidem modo paria peccata sunt. Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret. Cum id fugiunt, re eadem defendunt, quae Peripatetici, verba. Nihil enim hoc differt. At negat Epicurus-hoc enim vestrum lumen estquemquam, qui honeste non vivat, iucunde posse vivere. Videsne quam sit magna dissensio? 

Theophrastus mediocriterne delectat, cum tractat locos ab Aristotele ante tractatos? Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne refers? Memini me adesse P. Sed ego in hoc resisto; Quae si potest singula consolando levare, universa quo modo sustinebit? Quibus ego vehementer assentior. Nec mihi illud dixeris: Haec enim ipsa mihi sunt voluptati, et erant illa Torquatis. 


	Atqui perspicuum est hominem e corpore animoque constare, cum primae sint animi partes, secundae corporis.




	Voluptatem cum summum bonum diceret, primum in eo ipso parum vidit, deinde hoc quoque alienum;



Negat esse eam, inquit, propter se expetendam. Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam. Quae duo sunt, unum facit. 


Illa enim, quae sunt a nobis bona corporis numerata,
complent ea quidem beatissimam vitam, sed ita, ut sine illis
possit beata vita existere.

Quam illa ardentis amores excitaret sui! Cur tandem?




	Conferam tecum, quam cuique verso rem subicias;
	Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus.
	Quaero igitur, quo modo hae tantae commendationes a natura profectae subito a sapientia relictae sint.
	In omni enim arte vel studio vel quavis scientia vel in ipsa virtute optimum quidque rarissimum est.
	Fortitudinis quaedam praecepta sunt ac paene leges, quae effeminari virum vetant in dolore.



Nam quid possumus facere melius? Quid enim? Mihi quidem Antiochum, quem audis, satis belle videris attendere. Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur. Multa sunt dicta ab antiquis de contemnendis ac despiciendis rebus humanis; Animi enim quoque dolores percipiet omnibus partibus maiores quam corporis. Suo genere perveniant ad extremum; Quamquam in hac divisione rem ipsam prorsus probo, elegantiam desidero. 


	Beatum, inquit.
	Tum Torquatus: Prorsus, inquit, assentior;
	Beatum, inquit.
	Ratio quidem vestra sic cogit.
	Quid enim?
	Nam illud vehementer repugnat, eundem beatum esse et multis malis oppressum.
	Facete M.
	Illis videtur, qui illud non dubitant bonum dicere -;




	Prioris generis est docilitas, memoria;
	Hoc loco discipulos quaerere videtur, ut, qui asoti esse velint, philosophi ante fiant.
	Sed non alienum est, quo facilius vis verbi intellegatur, rationem huius verbi faciendi Zenonis exponere.



Itaque a sapientia praecipitur se ipsam, si usus sit, sapiens ut relinquat. Mihi, inquam, qui te id ipsum rogavi? Efficiens dici potest. Dolor ergo, id est summum malum, metuetur semper, etiamsi non aderit; Miserum hominem! Si dolor summum malum est, dici aliter non potest. Nam, ut sint illa vendibiliora, haec uberiora certe sunt. Habes, inquam, Cato, formam eorum, de quibus loquor, philosophorum. Primum cur ista res digna odio est, nisi quod est turpis? Tollenda est atque extrahenda radicitus. Post enim Chrysippum eum non sane est disputatum. 

An dolor longissimus quisque miserrimus, voluptatem non optabiliorem diuturnitas facit? Avaritiamne minuis? Hoc tu nunc in illo probas. Hic nihil fuit, quod quaereremus. Quid ergo dubitamus, quin, si non dolere voluptas sit summa, non esse in voluptate dolor sit maximus? 

Parvi enim primo ortu sic iacent, tamquam omnino sine animo sint. Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas. Est tamen ea secundum naturam multoque nos ad se expetendam magis hortatur quam superiora omnia. Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; Ego vero isti, inquam, permitto. Quamquam id quidem, infinitum est in hac urbe; Nam quid possumus facere melius? Num quid tale Democritus? 


	Itaque eos id agere, ut a se dolores, morbos, debilitates repellant.
	Est igitur officium eius generis, quod nec in bonis ponatur nec in contrariis.
	Quem Tiberina descensio festo illo die tanto gaudio affecit, quanto L.




Omnis sermo elegans sumi potest, tum varietas est tanta
artium, ut nemo sine eo instrumento ad ullam rem
illustriorem satis ornatus possit accedere.

Morbo gravissimo affectus, exul, orbus, egens, torqueatur
eculeo: quem hunc appellas, Zeno?




	Hunc vos beatum;
	Venit ad extremum;
	Scaevolam M.
	Quos nisi redarguimus, omnis virtus, omne decus, omnis vera laus deserenda est.




